[金庸]大家覺得金庸女角武功排名係點?

越女劍阿青
林朝英
小龍女
黃蓉
郭襄
滅絕師太

東方不敗

不男不女喎

阿青真係咁屈機

神仙姐姐

如果咁計啊菁一定係最勁
之後應該到小龍女

最衰新版左右互搏打左折扣
唔係既小龍女真係屈機

郭襄應該top3啦 都算好多絕世武功係身

五毒教嗰啲分分鐘最勁，武功幾勁一毒就死，個教又全部女

童姥呢

仲有芷若 梅超風 李莫愁 瑛姑 果堆
一次過比啦
雖然鹿鼎記既武功已經不值一提
但方荃都可以放埋入去玩下

童姥同秋水都冇

八荒六合唯我獨尊功

黃蓉

唔單計武功既話
程靈素世界第一

一定勁過黃蓉

不過阿青永遠無敵

黃蓉識哂9陰真經, 屌打李莫愁

絕情谷谷主呢

李秋水，天山童姥
小龍女，林朝英，梅超風
黃衫女

木涴清

小龍女勁d定黃蓉勁d

黃菩呢個天才諗到點樣簡化本九陰
可想而知佢對九陰有幾熟
九陰完克古墓派
小龍女含多幾年撚再出黎啦

林朝英應該輸俾童姥？

上面個班重睇啦

小龍女係一定勁過黃蓉
差在同林朝英比唔知輸幾多

黃蓉加李莫愁先唔輸於公孫止
小龍女中毒都屌打公孫止 雖然有人幫手嘈鳩住公孫止 不過書入面有講話佢打個陣係估上風 唔係中毒搞撚掂左佢
仲有終南山大戰一敵8大高手 係on99冇啦啦發呆比我班師叔打傷
仲有一人屌打金輪 令金輪受傷
神鵰入面基本上金輪同黃蓉打 黃蓉都好似未佔過上風 當然生左仔同掛住保襄陽冇練功就更加爭啲啦
不過小龍女應該完勝

黃容用石陣打傷法皇

傻姑

黃蓉簡化到代表佢聰明 唔代表佢武功高
佢同金輪國師打 會唔會比人秒左

小龍女有無全盛楊過7成

石陣係加楊過 同時個陣三人重傷

再加上唔係有程英幫拖
再者 石陣唔係啲咩武功 係古時孔明留低既陣法 所以基本上黃冇佔過上風

黃蓉=小龍女>郭襄>其他

天山童姥最好打
李秋水要簡佢變返童女果時先敢挑佢機

其他天龍之後既唔入流

呀青我覺得係類似女版既獨孤九劍
真正打武林高手會同令狐沖打東方不敗差唔多

天龍級既童姥應該屌打晒

黃蓉係神鵰書中
打鬥時九成時間都係大肚緊或就黎生
好難評論喎

我只係諗到TOP 4
天山童姥 李秋水 林朝英 阿青
以上呢四位算係上得神枱嘅女角
其他嗰啲完全唔係佢哋個皮

黃衫女子有冇得拎嚟講下

都係既 得打公孫止同李莫愁個到唔係囉

前5
1阿青2童姥3李秋水4林朝英5黃衫

阿青真係好撚霸氣

"驀地里宮門外響起了一陣吆喝聲，跟着嗆啷啷、嗆啷啷響聲不絕，那是兵刃落地之聲。這聲音從宮門外直響進來，便如一條極長的長蛇，飛快的游來，長廊上也響起了兵刃落地的聲音。一千名甲士和一千名劍士阻擋不了阿青“

頭四個我都同意 但係第五會係黃杉咩？

白馬驌西風嘅李文秀都好勁

童佬用生死符 收晒皮啦

小龍女應該勁過林朝英
小龍女一個人可以耍到玉女劍法，又識d九陰真經

黃衫女都勁啦，應該係楊過小龍女d仔d孫黎

主動問成昆係邊
咁夠疆應該自信可以單挑搞掂成昆
而成昆同玄冥一老同級
咁黃衫應該至少有三渡既實力

靈素BB

熟到功力連武三通都不如，連金輪隨手一招都擋唔住